# Задача C++|Python – Mini readability
Формулировка задачи 

Большинство веб-страниц сейчас перегружено всевозможной рекламой…
Наша задача «вытащить» из веб-страницы только полезную информацию, отбросив весь «мусор» (навигацию, рекламу и тд).
Полученный текст нужно отформатировать для максимально комфортного чтения в любом текстовом редакторе.
Правила форматирования: ширина строки не больше 80 символов (если больше, переносим по словам), абзацы и заголовки
отбиваются пустой строкой. Если в тексте встречаются ссылки, то URL вставить в текст в квадратных скобках.
Остальные правила на ваше усмотрение. 

Программа оформляется в виде утилиты командной строки, которой в качестве
параметра указывается произвольный URL. Она извлекает по этому URL страницу, обрабатывает ее и формирует текстовый файл
с текстом статьи, представленной на данной странице.  В качестве примера можно взять любую статью на lenta.ru,
gazeta.ru и тд


Алгоритм должен быть максимально универсальным, то есть работать на большинстве сайтов.


### Усложнение задачи 1:
Имя выходного файла должно формироваться автоматически по URL.
Примерно так:  http://lenta.ru/news/2013/03/dtp/index.html =>  [CUR_DIR]/lenta.ru/news/2013/03/dtp/index.txt
### Усложнение задачи 2:
Программа должна поддаваться настройке – в отдельном файле/файлах задаются шаблоны обработки страниц.

## Требования к выполнению задачи
1. Задача выполняется на С++|Python с использованием классов. Не должно использоваться сторонних библиотек, впрямую решающих задачу.
2. Предпочтительная среда выполнения – MS Windows.
3. Решение должно состоять из документа, описывающего алгоритм, исходных кодов программы, исполняемого модуля.
4. Приложите список URL, на которых вы проверяли свое решение. И результаты проверки.
5. Желательно указать направление дальнейшего улучшения/развития программы.
